皇馬隊賤種實抽到好野 唔係我就

賤種

抽咩都話好籤架啦

就點呀樓主
你諗唔到我就幫你諗埋佢

支持樓主

對於皇馬黎講有邊隊唔係好簽

真係好賤

駁唔到